[有圖]條女真係好撚正啊!!!!!!!!!!

其實我係黎求ig/fb

條
女
正
撚
到

有錢有得屌

咪又係雞

廢話，我有錢夠屌得你菊花

死gay佬

咪住is that gay

咁樣衰

讀kgv架喎
先啱啱18歲
不過其實真人麻麻
利申：有朋友識佢

有錢就有感覺架啦

正

邊方面？性格？樣？
但好大波

係對波大啲姐
但透視眼睇塊餅應該好核突

Ig:jadebryant

？$

唔好咁
人地屋企好有錢

咁耐都未有ig

條撚正女到

利申: 識既 話佢係PTGF嗰啲

我法國連登仔既思維就係:
連登仔屌唔到既女就係雞係公廁係PTGF

thanks ching
睇埋ig其他相發現真係得對波大

巴打又係esf grad ？

點麻麻？

不了不了

做人做到，影親啲相唔係focus係對波度就係個屎忽到，真係好可憐。人地做雞都好過你啦，起馬人地肯認，你又要做雞，又要拎貞節牌坊。一個字.醜

Kgv 非富則貴

大家都係口裏說不身體卻很誠實

屌頭先唔記得加密on9左添

原諒我啊jade

劉明

屌你班死毒撚有得J就J啦
一日到黑雞雞雞咁叫

好似條頸有問題咁

姓李住西貢

上面又有個智障仔懶醒 好可悲

依家仲可以睇到咩

18歲咁大波

身材係幾正既
樣就...

好有氣質

點解條女咁正咁多負評

唔係mixed咩

性器

我都唔明

4／10

屌你老母

呢D女一定屌到啪啪聲

以為又有人放林鄭出黎

有錢真係好...

Ok la

有奶...

波大囉 個樣麻麻

好大

18歲咁成熟

見有人為佢護航
問番句，好人好姐做咩ig要po埋哂d波圖先
為乜？

其實我覺得係你focus落人地對波同屎忽度喎 我覺得佢d相無問題

佢po得都係想人focus落個度姐
唔通睇個景咩

借連登上位發明星夢?

樣比4/10分
波比8.5/10分

樣真係。唔係好得

笑左 張張唔係露波就係露屎忽

然後話人focus落呢d位唔岩

喂 大佬 男人天生係咸濕架喇

唔focus落果d位到先唔正常wor清

點解樓主啲相全部係ig會揾到 但又唔知條女ig

因為好明顯係條女想借連登上位

自己放自己上黎

樣唔正 條眉扣曬分
不過對波就

讀KG5 fd個fd 今一年升U

唔好戇鳩 人地中文都唔知有冇小學生咁叻

拎黎波推同夾腸一流

lm

豬撚到

蒙頭入閘

好撚似男仔
丁唔落手